話說使唔使幫葉繼歡開埋追悼會

話說使唔使幫葉繼歡開埋追悼會
打家劫舍講到好似做英雄咁
睇見班港豬一路吹捧佢，真心覺得on9
定係香港人嘅價值觀一早已經扭曲？

希望係假膠 啲價值觀真係錯撚晒

除咗有公眾假期外，我覺得應該頒個徽章俾佢啦，

我都希望係假膠

係呢個扭曲嘅社會 你祈望港人價值觀冇被扭曲

話說我真係越嚟越憎蘋果，一味吹噓加埋嗰班腦殘嘅粉絲

追封為甲戌四七大居士

1212
隻腳呀

直程要頒金紫荊勳章啦

好老柒
佢手字同d畫功真係唔錯

但一個賊王可以吹到好似個補習老師咁，梟雄...
有病

咪就係 有時候傳媒浮誇字眼真係令人好討厭